CSL 7月完約

4G無限限速 PLAN
請報價

9月完約 學生證8月尾到期 係咪要8月前要出先可以出到學生plan?

有朋友做csl續約，可以搵佢傾下嘅，轉台or新上台就唔好搵佢了